［諗一諗］我哋目標唔係塞旅客，係煲大政府的荒謬

其實去機場係想引起國際間的關注，唔係國際間的反感。好似如果我係泰國機場俾人塞，我都一定會燥啦。

而家，機場係一個點，可以的話係紅磡火車站，港澳碼頭，上水鐵路站都派傳單，向佢哋講述中國社會的問題，會對中共更加困擾。希望大家可以諗諗。

United we stand

[緊急分析]法！不！責！眾！

推